點解八達通咁落後

人地日本西瓜卡可以放入Apple wallet勁方便 汽水機買野 搭車 就咁隊部機埋去就ok
再講 可以Apple pay增值添 便利店都唔洗去
點解香港既八達通咁落後

高層腦生蟲

仲話整咩QR code入閘 個腦真係裝屎

基建技術落後
死症來

因為唔想同任何人分帳

人地覺得唔方便就走
到時佢唔怕?

佢宜家都未做
即係話你聽佢唔怕囉
政府無監管
變相係壟斷

香港政府垃圾

Samsung smart octopus

擺明apple食水深啦